{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008221",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "달콤한아지트"
    },
    "text": "すべてのパンとデザートは、甘いアジトで丁寧に焼きます。 休息が必要なすべての人に休息を与える私だけのアジトのような大切な空間になるために努力しています。 営業時間は週末は11:00から21:00までで、平日は11:00から21:00までです。 月曜日は定休日です。 本店はチャンヒョンの味自慢トッポッキ屋さんから200メートル直進して右折してください。 ピスタチオラテ、黒胡麻ラテ、塩ラテ、手作りグレープフルーツエード、ブルーベリーシフォン、黒胡麻シフォン、オレンジシフォン、モカシフォン、アールグレイシフォン、チョコシフォン,グリーンティーシフォン,新安塩パン,ロングペストリー、アメリカーノ、アインシュペナー、ジョリーポンシェイク、タルゴナラテ、クッキーアンドクリームシェイク、マンゴースムージー、ココナッツコーヒースムージーがあります。 価格はそれぞれ6800ウォンから7000ウォンまでです。 新安塩パンは3500ウォンで、ロングペストリーは6200ウォンです。 アメリカーノは4800ウォン、アインシュペナーは6300ウォン、ジョリポンシェイクとタルゴナラテ、そしてクッキーアンドクリームシェイクは5800ウォンです。 マンゴースムージーは6,000ウォンで、ココナッツコーヒースムージーは6,500ウォンです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は週末は11:00から21:00までで、平日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "休息を必要とする人に何を提供していますか？",
            "answer": "休息を必要とする人に休息を与える私だけのアジトのような大切な空間になるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "アジトの場所はどこですか？",
            "answer": "本店はチャンヒョンの味自慢トッポッキ屋さんから200メートル直進して右折してください。"
        },
        {
            "question": "取り扱っているパンやデザートの種類は何ですか？",
            "answer": "ピスタチオラテ、黒胡麻ラテ、塩ラテ、手作りグレープフルーツエード、ブルーベリーシフォン、黒胡麻シフォン、オレンジシフォン、モカシフォン、アールグレイシフォン、チョコシフォン,グリーンティーシフォンがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はいくらですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ6800ウォンから7000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "新安塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "新安塩パンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロングペストリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロングペストリーは6200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョリーポンシェイクとタルゴナラテ、そしてクッキーアンドクリームシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジョリポンシェイクとタルゴナラテ、そしてクッキーアンドクリームシェイクは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴースムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツコーヒースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツコーヒースムージーは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 495
    }
}